突發 警謊舉報熱線真正目的

令藍絲勇於捉鬼

721 831

push

邊個會咁蠢用自己主電話號碼同黑狗傾計

915遊行

推

唔係話tg更新咗咩

用第二手機

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

要用太空卡 太空機

達到目的 香港人打香港人 唔洗用卧底啦 慳番納稅人錢 仲有免費藍絲提供資料 想警隊持平 想洗靚番警隊招牌 算9數啦 五大訴求 缺一不可

有冇人用大量spam J圖腥過去😁😁

滅絕反對聲音

可參考
「國泰」員工篤灰做法

呢個情況係雙方都有save電話

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

915， 12點英領 3點民陣！

Tg setting校返唔好同你個電話簿同步就應該ok

用外國號碼啦最安全

咪撚用自己號碼